點解馬體狗呢2年咁拉支都可以雙殺利狗

返去做山寨王算啦 咁辣殺
下？ 英超狗呢？ 訓撚哂呀！
有種咪踢走我地西甲2弟囉

班波牛潛哂水

樓主唔講我閪鳩利上年反吸巴？

蟻多嬲死利

阿祖安輸兩球近柱

今年2020啦
仲用明朝既劍斬清朝既官

清題目自己寫呢2年

唔計啦

鬼鬼鼠鼠開球閪波
死全家啦臭痢狗

大家手足一場 手下留情咪推ok?

ok👌🏻

拉你老母個支

英超成班重建以為自己好撚勁

Ok